其實應該逼香港政府鬥紅

邊個唔夠紅就 鬥左先
由期個d 仔女 係曬外國讀書

鬥m9 從來都係得成班黃係到鬥